## indexTree
1. indexTree 和线段树有一定的类似，也是解决的是一个数组区间的操作<br>
2. 只是没有线段树那么强，但是 indexTree 改造二维、三维比较方便<br>
3. indexTree 不能像线段树范围上更新值，但是单点（指定下标）上操作比较快，而且indexTree的二维计算要比线段树快

## AC自动机
1. 跟前缀树、kmp算法有一定联系
2. AC自动机是在前缀树的基础上做的升级
3. 解决在一个大字符串中，找到多个候选字符串的问题 
> AC自动机前缀树数据结构图解析![img.png](image/img.png)
